身為一個毒撚有乜資格生存？

錢，女，朋友都冇
死咗都冇人知。。。

襯托他人嘅美好

綠葉的存在

行行出狀元，話唔定你會成為毒撚中no 1